‎[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(95)佛心LR保底Pool之唔抽就笨

活動
ドラゴンボール超 ブロリー 公開記念キャンペーン 第2弾！
2018/12/27 〜 2019/1/16 ▼

超絶感謝！ 年末年始キャンペーン!
2018/12/26 〜 2019/1/29 ▼

卡池
2019/1/1 〜 2019/1/29 ▼

2018/12/27 〜 2019/1/16 ▼

2018/12/14 〜 2018/12/30 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
---
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
---
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

新post留名

超必倍數係(1.7 x 1.3) - 1 = +121%

Topic名係跟據多位youtuber抽pool後意見所得黎

見到個 topic lm

快啲到10號啦

lm等10號

咁又ok wor

好想要LR比老師

叫技安大大過d運俾你

抽到隻4xxx應唔應該換走一隻?

我會換紅達

10號係咩玩法

邊個話大波易抽 又抽左10個連都冇

Bx出得仲密過大波

xxx重新之時

唔該巴打

隻機械人坦到痴線 同速勇差唔多

Lm

佢老豆出左3隻 力大波 邪波 一星龍係咁出 有病

體超一星應該潛咩？

爆

好想抽多幾轉新春pool

課

紅達點都勁過兩隻免費野啦⋯⋯

換藍悟好過
神達盾得下

琴日問完巴打意見
今日抽多3吓新春pool 多咗幾隻嘢（天使悟 4xxx）
今日想再問吓 有無得再執得汎用啲
速3悟1突未極z

超三悟天格斯轉4xxx

除左新帳有冇人新春pool 2round之後照抽

加多200石想博LRF/n45
1技貓1體*1吉連加一堆垃圾

唔好意思，小弟都想問下依隊打唔打得過boss 6?

另外，仲有4xxx, 紅達，親子悟天

速35極限Z覺醒個章點打?冇鎖匙

訓住過

等佢復刻

諗左好諗換唔換Lr 轉吉連 請巴打們幫忙睇睇
另外想問夠唔夠腳切劇場hero 隊

輕鬆打
我之前融合隊成隊無dk都夠過

努力推緊主線
有冇d 貼屎可以參考下

之後抽多200石
1 MVP
1 技斯
2 神貓

咩貓先 lr 定技貓

lr啦

勁

mvp

想問技神貓有冇得免費十技？

謝謝

LR得兩隻都可以重覆

我得一隻都重覆
唔服輸保底完射多一百石落海

lm

2round後抽補底果隻係味都必中封面啲限

唔係

我想問極限z有邊隻非限係升得過？

技3達 悟天 知斯->
速 體究飯->
力3悟 三父子悟空 飯

我覺得咋

我屌

速大波都冇

非限

唔記得左
速大波係top中之top添啦

假設有兩隻速超3悟空
1隻dk左 另1隻SSR打活動升技
最後用dk果隻幫10技開路
個思路有無問題?

想問下應該出天使悟好定繼續超 35 好？

超三悟

好啦

冇既但有咩活動可以升技?

btw有冇巴打EZA咗知斯??

天使先有 睇錯左

有
用緊
入到5個分類

但係咪同技斯撞名?

免費隻LR 大杜勁唔勁
見依家刷滿有20粒石
諗緊刷唔刷好？

刷啦，除非你多人到唔在乎嗰一兩隻LR

刷滿好似係送 7 隻老界 (好似係), 20 粒石係送佢做 LR
但做乜有免費野都唔用, LR 點會嫌多架

撞
就係因為撞名先有得極限埋

咁又係
仲要依家有彩星劇場版HERO藍悟同藍達
算幾好刷

半體, 又有掉落加成, 刷完又有獎, 一定刷啦

黎緊有速細布，應該回血癲佬路線

呢隻嘢彩星咗 如果變奶媽 配埋金菲 極速基本上打唔死 btw幾時先出番體布 果排棄咗game冇刷

冇戰略用途 好似係

10號咪服刻
唔係點會講速純布

ur卡面有無限

屌佢, 以為佢終於肯 LR 之後戈隻添, 點知佢又出過隻

咩呀
而家咪覺上120
佢講明3個階段

咁LR真係會有小雲!?

係喎, 無留意佢仲係 100 添
之前都刷左好耐

點解有時對面話技能發動，但之後又無出技
有時直頭連攻擊都無

你隻吉連暈左對面

點睇幾時暈左人

對面頭頂有個類似💥嘅狀態

點解有時對面話出技但係最後冇出到
淨係用普攻打我

個技能發動唔係出必咁解

兩轉都出M達 我屌你笨大個老母臭閪

我都係

開路

得佢同LRF連撃兩下都超極大

其實用 M 達打天下一會用咩拍佢易出 18 氣 d?

75% lr 悟限小雲
20% lr 悟限龜
5% lr 悟

想有龜仙人
整返張龜仙流LR

一車車知XXX究竟有咩用

整多隻黎玩大亂鬥

老實講
我真係覺得留多隻無乜用
除非本身好缺人

極限z覺 xxx 既時候升技

龜仙人LR，出番漫畫對Jiren果幕夠J

生抽
冇晒石啦，4週年點算

到時又有sale

成日問點算
都係課架啦

一車車xxx運入屠場

差一隻就可以彩星第二隻

車, 有多咪要黎升技囉, 老界都慳撚返

下年出多4條路俾你潛解
或者出環保抽就痾撚

可以拎黎換其他限就差唔多

啲一星龍同悟格多到整多兩隻都仲得
只要有跳舞同極屬佢兩個就鐵膽黎

真心佩服你地個財力....點解可以抽極都有

我唔課金架

4限應該開心

唔課太多佢兩隻都一車車咁出
頭幾次開心嘅 但已經唔想再見到

如果我以上手牌 點先可以過到 永遠之神 Z hard

自己用三隊 打左七八次都過唔到 到

你係咪用錯隊長?
下面兩個陣點會唔用吉連?

睇一睇D隊長技點用先

回顧番LR蒙面俠如果唔係早過LRO同LRX出99.9999%會有埋融合悟天格斯而唔係得必殺個時融合

姐下個面兩陣用吉連隊長可以有機會過到?

配使唔使再執?

第三個陣，但力三達換走速女
對手技屬，閃唔到即瓜
去到爛面個關佢差唔多round round出必
最好用減傷/封必道具

4x出先定lr小朋友出先？

感謝大家

連登有愛

我抽個LR pool 抽到中段都已經無哂石
LR又未抽到，新個兩隻限又未中

好似LR小朋友早少少
剩係記得LR小朋友係靜靜雞跟神龍祭出
如果學LRX咁有得變身 人氣同課金量應該高十幾廿倍

我第2輪抽完step 3就冇石...冇得抽埋個必中

咁咪再出 怕咩

出過隻新

好心隻lr悟空仔一次過出晒俾人刷啦⋯⋯

分階段升又唔得住

另外可以換多十隻嗰條女又係唔知做乜

女戰士lr

希望係
我換左

上面喺gogeta？？

速buu passive冇加氣
本身又冇加氣link
可skip

嘩屌
廢到..

其實技貓同知邪波都係差唔多
唔明有咩咁廢

本身拔群都大力左架啦⋯⋯

唔係話佢廢
佢係有加強既
15LV超絕特大全克屬
基本攻防77%
難食晒全部加乘咁解
會同倉管搶彩珠囉

又未到廢嘅，始終有加防，好過nx 啦

後日用落就知廢唔廢

好勁啦
有77防，兩粒彩珠已經90攻
Lv15超絕特大+必克屬
好萬能

反而速布歐好失望

應該講渣極有限

xxx三圍痴線

二萬血二萬攻

link？

巴哈

睇左人地上年FF嗰張圖?

佢都係合理推算啫
張張三圍都係加咁多

二百靚萬加拔群
睇落冇技貓/邪波咁癲
但冇條件發動係爽嘅

技貓單飛有咁高咩？

咪講咗冇條件發動呢個大優勢囉
中唔到bx等咗xxx翻身好耐

國際服都有 日服冇
估下今次用咩cat打 我估hero

肯定係劇場版boss......

咁唔係應該掉返轉用BOSS打HERO咩

其實同步開劇場boss pool已經唔使點估

已經砌定隊極速劇場版boss招呼xxx

18年5月d人自已改出黎既

唉XXX
NX極限Z先叫醒我

好似一早講左係 boss?

會唔會好似細布咁,到下一次復刻就會極限埋隻nx呢?
利申:ff中

點有得咁比

發夢咩
nx係第三代限
等到2046啦

其實真限假限我都唔係分得好清喇

岩岩抽埋達列斯
加埋大獎波
正丫

大獎波一個都打得哂

仆街boss腳冇隊長冇腳
極速又得魔達一隻有力水，今轉真係rip

希望頂得住

有幻魔人同邪念波應該頂得下嘛?

你砌隊速隊仲好啦 靠人隻隊長賭下運

話時話, 彩NXXX同彩XXX 比, 邊隻高殺傷力D 假設XXX食得兩粒彩珠

極速得魔達，其他係廢腳

用返三父子打法算啦 唔洗煩

你身體點 收到風你食物中毒

極限Z 輕鬆料

謝謝 試下
Btw 我都有睇百里香個po 點解俾人擺左上台

究竟劇場版香港幾時上
好辛苦好想睇

就咁用機械古拉戰隊唔知贏唔贏到xxx極限z呢

我都有睇

一陣引左印度老闆入黎就好笑

拉埋LR金屬古拉可能穩陣啲

好

打非中

速隊，用幻魔人，加人地隻速新大波，其他用防腳，應該過倒

聽日慢慢試 差30石就抽到第一轉補底lr
4/10 機會重覆，好撚驚

我dok撚完lr波同一堆新年pool新抽返黎既限,長期一百萬都冇

agger

上年開始玩，玩左近十個月，日日都等十一點打錢關，之後先開始有儲到錢，但佢之後非限都玩z 覺就又無乜錢，宜家好多z 覺關已經打到八十至一百層

我之前好懶無打錢關

唔係星期三出data 咩？

之前估今朝9點
點知無

聽日點都出架啦⋯⋯
又唔係要課金抽

力邪波應該潛咩？

無野做係咁架啦

潛晒迴

真係痴撚線...咁耐都唔出新關...日日 login 得一粒兩粒石仔, 真係唔知夠乜

xxx會減埋攻防
nx直接全面收皮

OK NX極限Z先再玩返

之前仲潛左半會半連

唔係聽日咩 (傳)
多 60 石都好, 真係儲下石等過石

我好貪心 覺得77%太少

計埋佢3圍 其實77%都已經係好撚柒癲嫁啦...

你睇下其他極限z
佢多7%基本添呀

力格比減埋攻 智格比可以返屋企瞓覺

加到出必400萬好冇

舊限高潛bonus超絕特大15技 77%都唔夠

極限完係咪照點連擊就算

理論上連會好過必
全克屬+會減攻防
不過最盡都係15連11必

速大波係邊一隻

令人分唔清邊張係限
禁忌神咭

裹。限

而家入坑日服定國際服好

任何時候都係第一手啦
日服

潛解加屬性攻擊定超必勁d

Dokkan battle首席分析師技安

無一隻加過屬攻

刷完力藍悟同速金猴10技之後
冇撚哂錢

大家仲忽略左力格比隊長技，除左千日悟，同基本野lr 同等級
正到痴線

我放棄左升知金猴，依家差兩隻黑悟空升技，升哂藍悟冇哂覺醒料同錢，50%博升技算

好聽啲呢就叫分析員.....
唔好聽就叫外掛狗

藍達都未打晒

隊長技改成點？！

咪全屬3圍77
同基本小悟飯一樣

全屬+3氣+3圍77

冇練過
限以外都冇乜用

為咗幫bandai 測試
放棄親自打贏超難關個份喜悅
仲大公無私親自教授安特，阿Dee點打超難關同大亂鬥
簡直係遊戲界偉人

要黎自HIGH
有得免費練全部都練

口德村村民

仲只係用咗1000石測試官方心意
就話官方兩張新限定都唔想佢中
技安大大好野

仲發現埋真限速大波

佢抽左1000石唔中藍格比同大波？

有真mvp 仲唔夠?！

佢就好啦 真限開埋潛

你班友又去撚狗

極限XXX又坦又大力, NX係咪收皮了?

岩岩入返呢個坑,

請問大家刷日版首抽係咪抽大波起手好

好期待佢對xxx極限Z會發表咩偉論

nx多條歷戰之戰士link

出左片喇
仲有話速布可以取代體布

nx點會收皮
等5周年極限Z翻身

兩隻完全唔撚同buff 都比較到？

nx防太底

個人認速格比+是旦兩隻融合起手就最好
練埋兩隻免費藍毛基本夠玩

thx, 咁再刷刷先

77%我以為係佢既passive

Passive 都係+77

咁就差唔多

應該同速35 技斯齊頭做最top翻生王

仲有虹玉加攻
真係贏哂

心目中No.1係邪波

大翻生

神貓邪波都最top super

agger
極屬最強限都不為過

貓單飛跌一格
但邪波單飛冇問題

但神貓有得無敵兩rd爆發
所以都係super la

原來速布唔止虹珠而係所有珠都加攻防
叫做無最初講到咁廢 不過都係wfc

佢冇加氣link
呢度要減分

速大波>知邪波>>wfc

當我認真執好個box 升升下技
發覺好唔夠錢洗

咁非限係要比d漏洞既

速大波分唔清係咪限

講開大波
希望快啲比體嗰隻舊大波都Z覺埋啦

體波，界藍，體black
呢三張唔搞搞佢仲廢過非限

體black

三張卡入面，體black都算最有用架啦
起碼用黎減下對面攻都好
界藍link靚都仲叫做舊限之中還可以嘅一張
體波真係.....比佢出夠三次技都冇用
仲要本身低防到喊出黎

我張彩星體black 大半年冇入過隊

大家咁話
除左土日關拎黎入耳環隊之後都冇再用過

仲有最大問題係同變身黑悟同名

所以出左新black之後就真係冇用過

收番埋你堆限定先⋯

知邪波而家極覺左應該點潛好

主會心

本身得兩隻真限
抽四百石補底LR exactly抽番果兩隻
我屌你老母臭閪bandie

邊兩隻
我未夠石抽，4隻會有機抽到重覆，重覆會好撚sad

M達同銀行大佬

銀行就話UR配LR
M達重覆真係吹漲

問題我無復活金菲 無得玩復活隊

開路都好呀。。。

抽左頭200石
中多2隻都係銀河大佬 3潛
想中新野

再抽啦
我最近150石3lr

種有38石係手
打埋聽日極限同物語再抽

係 下下都超必
但我無新大波同復活金菲
得隻達列斯

抽左一round
lr個step見到隻大杜sad撚到
重覆到既得兩隻
隻大杜仲要本身已經突一
要重覆既比隻hehe黎開條路都好呀

認真 兩路之後再中先考慮練唔練多隻UR啦

我本身都係想中hehe

已經喂咗十老界俾隻ur

終於到10號啦

要等到5點

等左好耐

專心番工先

如果本身有彩nx仲會唔會抽力x?

抽？

轉頭有pool抽

點解唔抽

認真 2潛緊要過整隻UR夾佢

唉我等遲D中柱算

我呢d全部都係柱

遲吓留D XXX比我中
但係話時話自從我年半前啪撚晒D XXX比NX之後 我到宜家都未中得返一隻XXX 反而NX中吓中吓又彩星咗

岩岩玩果陣唔識野比智食晒升技

新人一問呢隻潛解加乜野 ? 連爆避 ?

hi five
嗰時都估唔到會出極限z

15會11連

thx

同你一樣 食完就再無見過佢

有早知我隻技貓隨時彩咗
唔會得一突

慘 你賣撚晒

自食升Lv啫
ssr好少會賣

拖巴藍格比你都估唔到佢出 bandai會嚇你一跳系列

今次力xxx 又係用劇場版boss打有加乘？

又唔係估唔到佢出既 出得大波一定會慢慢重製舊劇場版 出得X一定會BLUE埋嫁啦
係估唔到今次就出姐

YES 幻魔人戰術又可以出動

仲有隻古拉，輪住黎屌

終於有更新 data 喇

小悟空有封必

好希望超速打得入

可能 DK 完會無得封呢

岩岩玩番 依家係咪沖主線先好D 定係有咩活動要打左先

正常就唔會改既
但上lr超必就可能會

攻力個part
btw,防嗰度係咪寫錯哂

其實我睇唔明

求解

鳩估力格食哂5彩珠就上到35x萬
0彩珠就

三圍LR級

你地個個都四突...

新春pool抽完stepup仲有冇必要再抽

有無巴打忍到而家仲未抽過新春pool ?

其實你玩到咩程度
乜都唔知好難答你

睇你d限齊唔齊
我就覺得過左必中都仲係抵抽既
全限都有pickup
仲有lr

老屎忽認證

個帳依家咁

係咪追左藍xxx先好D？
依家沖緊主線升RANK 但想知有冇邊D活動係最好打左先

蜜蜂包應該潛咩？迴避？

唔係我黎
不過我都突咗

老屎忽係串 d

我揀連,博出多次絕回血

會心啦 佢都減傷啦唔洗避啦
連又唔係一定出到必 出到必又未必一定可以有效地回血 但會心就可以幫你更易回到更多既血

唔係曬 真係太耐無玩 琴晚回鍋入坑 唔好block我

冇千日悟認證既都唔叫老屎忽

尋日收到千日悟

仲差幾十日

我覺得你唔係耐無玩
係齋抽唔玩

如果你想齊融合隊就抽bx
我會想抽齊其他限多d囉

我得600日

個ac係琴晚先買
anyway 唔該哂先 打左幾章主線再抽

似係比人打扣幾多?

見佢寫sbr
鳩估係超難關對剋屬食必

想知幾錢

如果嗰時生性直接入坑日版都應該有千日

一千蚊 有lrxxx ooo 同悟菲加體杜 入面仲有500幾石 琴晚抽完保底中左大波同黑悟

劉定堅呀
一千個大洋好撚底

真 無呃你

琴晚一買番黎個陣

BTW我想問依家個BOX係咪改左屬性排位 以前速屬最頂 依家變左最底好唔慣

屬性揀昇順

開始圍爐

較左之後變左D 鎖左嘅係最底

要逐個督架
我自已
解放降>屬性昇>rare降

原來咁麻煩 唔該哂巴打 我試試先

已彩

仲值一千？

一千應該係個ac有石姐 我見無石個d好平 幾舊水就有

active skills
倉底大翻身

希望唔好有PVP，玩啲隻game最好就係自己玩自己，唔洗理人

如果有主動又幾好

又唔一定要pvp 但最希望係可以改下玩法/加多啲模式 初初玩覺得呢隻game係弱智 係到擲骰行路 然後睇佢喺到打打打

有冇人睇技安啲片好辛苦 好似長期鼻塞聲咁

Pvp 得技安大大有資格同日本班變態佬鬥

手足你走先
我幫你頂住

我響你背後頂你出去

"妓神" 萬歲

可以彩多隻，老屎忽路過

真係頂唔住

佢用方法演技去演繹技安聲線個神髓

好似好多口水流哂出嘴角 之後”雪”返入去

Fusions果2隻想要

屌

又有 data 更新

你地咁鐘意做阿技大大

好似日日都有人提
果然係香港最有名同最識分析卡既youtuber

首席分析師
大獎鑑定專家
外掛測試員

其實佢邊條片用掛
想睇下

4分鐘過超難關

咩鬥
技安稱霸𠻹啦

大獎鑑定專家

大波pool大獎係邊隻？大聲d講咩黎

400石有雙lr點解要忍手唔抽
你話4周年必中限 就話忍下手唔抽
自從黑悟個次留左千幾石都唔中
就知黎石係冇用

就係怕4周年 唔知咩料

好難扺得過呢個 pool
400石下限有8限2lr
好運d 唔只呢個數

好運 d 可以彩到幾隻

有咩好怕
到時自然會課

大波

哈哈 好sad 本人平時非課金之流
而家心郁郁

你大課長全部開晒幾條路咪唔洗抽lo

唔係點會唔抽啦

都中左大獎 重追黎做咩

真係龍唔到點解會唔抽

齊限 齊lr就可以skip

你咁講係既
但我唔係

黑髮速屬大波呀

分唔分到邊隻係限先？

重要隻隻開左幾條路

速屬性黑髮大波黑到二百萬喎
限嗰隻變完都打唔到咁高傷

新年pool 深藍達up?90抽中左三隻

抽完兩次step pool
中 LR 大杜 同LR 悟天格斯
心情好down

黑髮重要易升技

我一隻難求

抽得1次

點睇龍拳X2

120抽一隻都冇

我一隻波力克開路 呢外一隻體悟爸 呢隻完全入唔到隊 無深藍達

18氣好大力

用混血隊lor
遲早有170攻既混血隊用

點睇悟爸彩星突2

大家打拳機最高打到幾多?
我連2000萬都打唔到

點解LAG左好多咁

終於中大波 佢老豆彩埋都唔出速 痴孖筋

抵啦

我屌你屎忽呀

有冇咁黑啊

仲以為我問題

點解無得覺

你隻驚冇xxx lv140 data

我都冇喎

布歐都冇得覺

花式派石?

係都都係派5粒黃豆

中唔到大獎

又有石派咁佛心

即係出左個公告話18:00先有得極張覺醒

日本時間黎 依家eza度喇

公告左又點呀 唔洗派石補償牙?

Agger

就算派都係派一兩粒

語物又有幾隻廢老刷

打完無錢Dok

個撒旦關一至五開埋得唔得

極限Z打哂？一關百五萬

有無人測試埋張速純布？

去到21關好難打

無隊長用

估唔到知屬都打得入xxx
仲以為係力、速先得
即刻放番隻古拉同邪波入去同佢鬥放血

刷錢

小悟空個章咁難跌咩，一場先得兩個仲要唔一定有

真係要
窮到燶

其實我唔明點解會窮
明明我一樣有係咁升技
反而係D肥料/修業/章成日唔夠

主因應該係黑仔
SR變SSR比人食升唔到技

啱啱入坑，想問下可以點組

好似我咁組

章爆哂但冇哂錢

超35爸隊長+另外3隻超3+兩隻超知

唔該晒師兄

岩岩夠石抽完第一輪新春pool，中左已經有既lr杜，諗緊課唔課多兩pack抽埋第二輪

GOGOGO

課啦，重覆都有著數

天意唔比我課

呢個垃圾pool抽黎抽去得保底個下
食撚屎

文強中左邊兩隻lr?

岩岩課左少少先夠抽第2 round最後
點知中大杜，喊出黎
第一round中神貓，限又唔多張野

剛剛抽，叫咗出嚟

已經預見到4周年會屍橫遍野

岩岩班人先過完頭7 咁快講4週年

我岩岩都課左，中到細路同銀行大佬 全部未持有

抽埋bxxx同新體波啦

第一次留言
有冇巴打用開呢個隊長

幾時四週年？一月尾？

而家無3送1唔抽喇

做咩事

因為呢隊組起上黎，超極隊員一半一半
所以睇吓有冇參考

應該係中晒兩飯，呢個新春pool先垃圾

如果有石，就算完左兩round我都會繼續抽新春

鳩塞最勁個堆

我通常都組超屬

唔該巴打
因為我估戰鬥之路應該就出新關
砌定隊差唔多

終於打完30關
幾驚唔夠打

幻魔人平時會唔會做柱 見30石pool有心思思想抽

呢位巴打用咩隊打

依隊

有幻魔人有咩難度

打完30 關 即抽埋last 一下 必中LR, 好彩唔係重覆既hehe

隻幻魔人洗唔洗升技的?

咁都俾我打得贏

變左身過百萬喎

1lv技都係?

但好似無免費升
btw我用速大界王升左
配埋技果隻好勁

緊係講滿技
值得升嘅
有兩個極限z都用boss隊
刷下錢都扺

咁我都食大界先
技個隻都升好了

食大界了

儲夠50，中到hehe
執身彩

冇保底中

中大獎波得天下

補底就係hehe

3隻都未dk

夠過就得啦
大奬波carry

抽完兩輪都心思思想抽

抽啦
我600石5lr

我冇保底抽200得3限0lr

Step 4 , 超17(3突) 藍達(1突)
中唔到天使金

天使真係好使好用

Lr神貓要等物語？
神貓章要換先有

我本身有 中兩隻
我只想中新卡，潛唔潛對我係其次
Step 4差mvp, 未來飯，達列斯同超一星龍未有

抽左650石做埋傻仔連lr保底都無抽終於比我抽到bx

Bx

隻xxx極限z覺完勁到癲 下下200萬起跳車埋

想問香港ios store 下載果個係唔係國際版

係

免費隻知大波都ok?
仲以為得藍悟同藍達有用..
無刷到大波添~

天使金，未來飯，17號，潛飯都想要
等月尾抽埋step 5

好想要潛飯 冇佢過唔到混血

力xxx彩左之後仲有四隻多
應該拎黎升15技定繼續留睇下未來有冇用?

第時黎講就一定冇用架喇，不過升技又要打章

要打章咩
仲以為用漏斗就得

我又未試過，不過我諗漏斗係咪又會變返10技MAX

thx bro

想升隻lr樂技,用左20條鎖匙打棒球樂關都唔跌一場,真係極低率

新手想問咁樣開唔開得

我用黎食隊長技同俾link速大波

抽左幾下個step

嚇到我唔識俾反應

抽曬2轉step睇下中乜先

抽哂啦

想問而家一開局係幾多石

121

咁你刷多幾轉

你講step定係？

等4週年好過啦

你應該見到有個新春開運王 pool 架喎...第一抽係 20 粒, 有 5 個 step
首抽咪刷下呢個囉

得121石
超pool算啦

就係抽緊呢個 而家抽到step 2

好運既, 好多巴打都 step 1 中...

超pool好運既話20抽中晒成隊右有突啦wo
反而LR冇隊長仲難開局

我都覺刷首抽超pool好
刷到bx 4x nx 體品先開局
新春pool太散
抽唔到一隊

一係半粒鐘一次睇下呀婆有冇

人品大爆發
抽超 bx 再抽新大波

諗咁多做乜 抽完超pool組完一隊
立即課金抽曬2set step
就算你打算0課都起碼要課今次

其實唔使課
打主線大把石

搞到我都好想重新出發添

唔引人課金係唔得架

大亂鬥每次賺少十幾石，幾萬pts都喺返度啦

多謝你屌醒返我

仲係未中到LR神貓 想哭

新春pool追！

有呀 派晒50石就射

技安大大嫌棄嘅卡
抽嚟做乜

仲要頭先竟然比我中到本身冇既悟爸
力屬以外齊晒了 睇黎力屬真係好憎我

唔中點跟佢嫌棄呀?

key可以打返舊物語
想問問物語交換所入面嘅章點算 ？

比你地搞到我想一陣lunch返去睇返技安大大既測評

一路做野一路睇佢啲評分先岩呀

大不敬

咁會俾佢賺到錢架 越多點擊累積就有錢收

為何潛解唔到？
有冇方法解？

以佢既view數，一條片賺唔賺到一個m記餐？

用沙漏降返2級做100lv ur先

在這項解？

降 lr 個張？咁d徽章要重新打過，先再升？我

漏斗落返去先la

唔使再打過架

降左了 感恩大家

有冇建議潛解那項先？

究竟haters gonna hate係咩黎? 真係冇跟得咁足
係佢講黎屌返人轉頭定你抽吓佢水only?

15會6連

何為15 唔太明？

3+3+3+3+3

感謝大家教我

咁你有冇like左加訂閱兼噤鐘仔先

我都係飛住聽
仲以為自己一直聽漏咗D重要野添

條外掛狗又出現係安特直播chatroom
仲話放棄治療安特費事教完安特都唔記得，講到自己識d咩絕世秘技咁
咁就好心佢咪再痴住人啦

咁佢真係識絕世秘技喎...

講講下最尾都係返去做技安大大

銀河大佬 右下四星 升曬會心？ 定分一半 兩會心 兩連續？

咪話15會6連...

其實龍珠除左課 同小小咁多組隊排位技巧
有咩秘技 技術可言 真心唔知

齊卡 亂轉都贏其實

5分鐘打完戰鬥之路

仲有記性，記啲link同skill

唔好睇技安啦 睇完會跟住鼻塞㗎 睇1分鍾已經頂唔順啲口水雪雪聲

佢真係由頭雪到尾
好撚辛苦

齊卡仲做乜轉, 一起手就爆氣啦, 任出必放題, 然後完場

想問下LR耳環+冒面+體大杜+佛悟+桃瑪+銀行佬
技18,力吉連,速耳環,技悟天,知布,力3達
新春POOL未抽,重有340石
300$買唔買得過?

唔識講

佛悟

新手玩下$300 就是但啦，仲有350石
係味0進度？

LR體屬隻傑紐值唔值得整番隻彩星？

我覺得比錢買最少應該要買有齊兩大管倉

咁呢句真

姐係邊2隻呀?

lrx,lro

其實日日都提果個on9 youtuber
你地悶唔悶呀 屌 唔撚知仲以為你地係打手
個個話憎 又日日係到提
收手啦好麻

咪係
人地會嬲嫁嗎

就係憎先提

恥笑對象

好撚肉酸囉
你話佢每post一條片屌9佢都話丫
大佬 日日都提 佢真係多得你唔少 成個post出哂名

屌 岩岩諗住10抽收手
點知network errror左一下
禁多次變左抽左20抽

隻活動小悟空值唔值得刷4潛?

值，可以上到LR

臭朵喎

唔提外掛狗
唔通提d人想睇劇場版跟住上網睇偷拍又嫌三嫌四咩

我那有嫌三嫌四呀
我上次都知自己提呢啲野衰 一早戴定頭盔 唔覆你 出少句聲 點都錯啦 你仲要追擊 你悶唔悶呀

香港會唔會有4DX埸

不如問咗會唔會上先?

雖然唔係我J擊你 但講真J擊人真係唔悶

有大亂鬥石多咪整

追擊個on9 youtuber 都算啦
追擊我把鬼咩 真係痴線

但我宜家J擊個YOUTUBER就變咗比你J擊

我就升左
打大亂鬥有用

要整都整金屬古拉先啦下話

國伏我第一屆就彩咗
第二屆手痕換隻精英軍團
依家唔夠石換古拉

明明一開始係佢叫人唔好狙擊技安大大
跟住比人話兩句就叫人唔好狙擊佢狙擊翻技安大大算啦

我又無追擊你 起碼我唔係啲人咁 單單打打 同埋講真 佢真係唔值得討論丫麻

整左，仲有38萬紫水昌係度先想搵野整下

玩劇場版boss應該再抽新春pool定劇場版boss個pool
Btw已經抽曬兩次LR

極限z 劇場hero 16lv
新手打唔贏有無計

200石保底Lr大波 終於有大波打武道會

3隻lr都彩星
今次彩星左體m達未進

彩星 LR 好巴弊咩

免費lr無理由唔彩星囉

仲有張技細杜
一技都唔緊要，可以當盾用

之前有巴打share 咩組隊可以食最多link , 但我搵唔返個網站

好 唔該哂
10技啦 但未食珠 未潛
俾人打3-4就死左

真係無乜奶油有 bxxx 都過唔到
我見好多人都係靠物語比達過

頭post

好用嗎？

正路 物語個2隻應該要彩星左先

我都好好奇

如果活動 悟 同 比達 潛解升乜 ?

比達會心 悟空連擊

好 升完再試試

9成9既角都係會心
連擊其實真係好撚唔實用

間唔中玩下 好多野都唔知

咪撚水人潛連啦

我覺得要全閃

OK 十卜U

爽yy

啱啱新玩冇乜方向感
應該升邊啲先

得呢堆過唔過到大亂鬥極知？

Step5中左悟飯
但得兩個類別可以用到

賣

m達 Gt菲 leader
大波菲、超一星+一星、傑扭、純布
打唔晒睇下有無第二隊尾刀

得2隻70%隊長好難攪喎

咁我整了

I try try

Bxxx隊用z覺xxx定nxxx好
兩個都0潛

用住NX先
等XXX上到140先用

佢唔係話已經係Z覺xxx咩?

唔該巴打
咁我用xxx 已經上咗140lv

香港確定2/28 上畫

source ?

龍珠小站
國伏出bx了

法個twitter話國伏二月頭出

隻傑紐點潛好？

終於上

呢隻真係唔知點潛
我潛11連15爆

真新年pool

新手入坑國際服 想請教首抽邊隻好

唔想煩可以all in 希特pool

2/28香港上劇場版

目標係抽邊隻

正

補條link

404喎

再去睇一次字幕版

等死人

加一
如果香港都有卡送就正

冇可能
file都唔知有冇

連擊我只會用係d冇攻擊力加乘個d度

原來必殺發動加成係最大，唔怪得之前大波菲同速神達果堆特別大力

同場有buff 卡就好明顯

等bx pool先入啦

除左卡面靚bx pool點會易起手過希特pool
希特一個pool全部注目都入到隊
三圍170都高過bx
中柱既極意悟又係另一個cat隊長可以遲d砌多隊
相反bx堆柱咁垃圾

但中隻龜頭好難有心機玩
中bxxx真係會有心機好多，又型又勁

柱唔係有4xxx 體品 nxxx咩

所以我咪話除左卡面靚 同埋我就係為左希特個卡面扔左1400石抽
bx個pool就係預左你垃圾柱都會抽
講實用性呢個pool一定無討論價值

終於中左17號同極意悟空
第七宇宙代表終於玩到
之前用隻速紅神同速布歐d Link好唔掂
隻布歐仲要得100Lv

差隻神達
要用界神悟頂住先
等佢極限z

速紅神就算齊隊我都會落喎

好想要mvp 17
第7宇宙差佢一隻，宜家要落天使菲同超屬對沖勁on9

吓 超4跳舞 超3細路 知跳舞 咁樣都叫垃圾柱
咁希特果炸柱除左JER連同極意悟 其他垃圾都不如啦
老手齊卡就話姐 新手1隻都冇邊會唔抽藍跳舞
不過都要睇到時出個POOL係咪完全一樣

我係悟空&菲利做隊長
天使金菲利/17號/技18號/深藍比達/極意悟空做隊員
btw我速紅神同18號都係3潛

我照落左天使菲
因為我嗰隻有一潛，火力上都勁

Bx pool有紅達,紅悟,nx,4x,體品同體悟格
計埋物語神悟神達
抵玩好多喎
仲要打埋極限z
Bx化算D喎

都係既
可能我睇隊長技睇得高d

個人覺得降15%攻都幾甘
當然齊隊既話基本上隊員隻隻限定未必睇得出好大分別

我個日本ac因為bx pool起死回生

悟菲 紅神 MVP 藍達 18號 極意 最好
唔洗食減攻

我國伏仲未中到體17

紅神拍埋藍達好高攻

係fix死左
希望佢快d出多隻潛飯落下隊

可能出無閑先

出無閑 d link一定好唔夾

下隻入到隊應該係極限Z界藍啦

要龜仙人同天津飯

無閑應該會塔18號出一張

17+18又一張

龜仙人一定又一張，出魔封波

柒飯+魔童可以出一張

出張龜仙人變身卡

彩左星後 打到30lv唔該哂 ~~

呢個係解乜 ? 睇唔明

dk

超難關 打超速 同 打超力，有冇組隊建議？

打超力用大波搞掂
想借咁多位既LR cell打超知

536156511
55%

技大波好難用

加左🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Sorry生抽，睇錯超體
超力我都係用超17過

劇場版boss/金屬古拉隊都過到

55%

2223027197

想問我d卡點組隊先有機會過到超難關？一關都過唔到 請指教

已BLOCK
ON9曬卡撚

乜都睇唔到

樓上條友做乜撚

2613414033
55%

屌都費事 直接block

我冇變身菲

琴晚先開始打超難關，頭十關打淨超速超體

變身菲>技大波>lr hehe應該都得

超速，超技，超知都過唔到
抽黎抽去都抽唔到超*，真係食屎
極隊自己真係好弱

抽左2千幾石bxxx
20抽中大波

完全封鎖

呢隊都得？咁我整隻悟空傑紐先

same same

你地帶咩道具多？ 鬼帶唔帶？

千日悟

我無block到架
但頭先真係load左幾次都見唔到有圖
而家完睇到

如果係真心咩關都過唔到真係幾可憐

如果隊野少坦/氣絕我就會帶

我估係新手買左個千日ac

#metoo
我都只係過到超力 全極
仲要靠隻金古巨大化carry
超隊就輕輕鬆鬆過哂

岩岩換左體cell

又或者試下砌單屬cat隊?
eg知屬復活隊+紮馬/邪波坦咭
體大波帶全力+boss

頂你個制
抽左hehe，啲章全部都係打未來篇啲超激戰，全時空隊lr杜舞食哂忽得咁 勁到痴線又閃又暈，一出場就12-14氣

可惜真係要睇對手先發揮到

唉..我都想體大波做頭，可惜唔齊隊員

終於過到大亂鬥
最後一關想用hero隊 藍達放頭 點知比佢一野車死左

你有啲咩卡呀

有冇人可以幫手掛技菲俾我過極速

換左俾你
90%

極屬boss得呢堆

呢個account點睇？0進度，有100石
700$

新春pool未抽

潛一潛佢應該過到啦

ok既 買完之後抽哂新春pool 之後抽bx pool睇下齊唔齊到隊

700買首抽好似唔係好值
不過好多lr

三大lr都係度 不過不失啦

終於過晒
儲到dokkan 到尾關，之後4彩珠既xxx 連開兩次大
剩幾萬血 過左
無合體xxx 好靠運

搵左好多，無乜有齊lrx lro,一係就勁齊又貴到仆街

新春抽到mvp 17就課藍石換超17 紅石技斯
完美人造人可以鳩爆哂所有關

其實有其中一隻都夠玩啦

冇人掛17號
之前抽到都搵唔到隊友玩

買依個啦 之後課金抽兩round新春

因為我見琴日有位巴打1000有6隻lr+500石，我諗呢個都差唔多掛

mvp係玩kary隊
唔係做隊長

一定要有齊個兩隻
隊員易搵 隊長難求
上年冇耳環成員 我冇抽lro
到今年齊腳 都係冇lro

z覺醒埋應該7788打到啦
潛解就用道具配合 試多幾場啦
我今次打是鬼但咁用道具

非巴剛剛副號add左你

Diu u 蜜巴我冇17啊 好想要，buff kary

我參考下先，謝謝
物語金菲隔離個隻有冇得免費升技架？

0潛 support位 打1.2m

跌菲利 斯路gt卡果關升

仲玩副號
玩一個acc都唔夠時間

睇下先，唔該西多巴

差 超速 一個

有隊長無隊員都係死…一堆lr夾唔到都無意思

限定易追,LR難求(好似係)

呢兩隻仲要係限定LR

咪又係倉管

其實隻GAME最好玩係抽卡

限定LR=好勁既隊長(但可以用既隊員基本上冇得揀，來來去去都係果幾個)
普通LR=好勁既隊員
純粹我個人睇法

終於清哂1至10超難關 多謝咁多位俾意見

最sad位亦都係抽卡

大波真係癲

仲以為你講邊張

超難關無機會？

難左啲
我玩既話應該過唔到

睇來我要補下極角

試下超一星龍搭古拉？
Dk同潛一星入隊

極屬太少人可以點搞
超難超屬過晒
極屬一個都過唔到

我都係
有d可似用cat隊過

永遠屬pool都抽唔到限
超屬反而好多都有

好少抽極pool

少人咪抽
唔係點

打左成日混血撒亞人都打唔掂 有冇建議大家

力悟父入知劍杜
last round 2 體屬
入多d力屬易過好多

力悟天咁勁都唔落

神次元打極都打唔贏，有無得執

幫忙應該點做

落姐撚

用速幼悟個cat組隊打關10次

順便想問埋冬菇飯洗唔洗落

咁都過到
求教學

咪就係搏大波連撃打全體
去到第4 round 啱啱好Dk mode 清場
p.s. 之前衰咗鑊係因為一入第4round全部唔係大炮
局住用金菲出Dk mode

多謝🙏🏼

你岩，多謝🙏🏼

中重覆都算
仲要中最冇力水嗰張

金屬古拉需要彩嗎？

我個張0突
基本上攝位用

咁樣夠了

唔好理呢D人啦 曬卡咋嘛

lrhehe都冇
有乜好曬

新年pool中左lr大波同斯路

達烈斯好實用喎
開潛連擊打2下氣絕

都啱
打超難關有用

佢被動技 無論變身前同後都好有用

唔知主動技係玩咩，同埋應該唔會得新卡先有主動技掛，咁對舊卡好唔公平

冇吉蓮有冇得打

過到，要少少運 極意悟會變身好煩

力邪 力rose 21號 力斯 lr大波 變身布 搭一突lr大波
打超體連dk mode都未儲完就過左

正常，極力隊就係鬥暴力鬥快

雙大波瘋狂出必

我副號抽中力邪波未dok
都廢事等用雙波過咗算數

舊超難終於畢業

想請問各位巴打
我應該點組隊好
同埋邊啲應該優先培育
新手完全冇方感
唔該哂

技菲真係好正

大家好 第一次留言
今日打贏神次元同波特拉拎咗隻西遊悟
諗住組隊試吓超系 估唔到100%+120%又過到喎

奶媽隊
瘋狂補血

ur ssr 嘅話就係哂到啦

有冇話邊啲勁啲可以玩住先

建議刷首抽中Bxxx先開局
最好搭到4xxx,體品,速35是旦一兩張
物語兩張藍神，復刻物語幼悟都入到隊
之後不停沖冒險，活動刷夠400石抽兩轉新春pool

等我仲打到第二轉新春pool
btw Bxxx係邊隻？

我個名

我之前都有上黎問過嫁
巴打們講到我抽左好嘢咁

新手400石容乜易刷到
Bx ，體大波係雙cat leader
入隊門覧低好多，加上張卡本身都好勁
值得抽中先開局

抽第二輪新春pool
第四round中2隻未有既隊長
mvp同未來飯
第四代隊長齊了

我就係呢2隻冇

有冇得檢舉

Step4中力飯，終於過到

巴打可以加嗎？
想借潛飯

1984019353

想問大亂鬥最後隻速布歐點打呀，難打到痴線

嘩屌好勁
除咗知扎我冇之外
我重多你一隻lro但我都過唔到
睇嚟我玩得超廢

大亂鬥隻布歐係速屬既咩

X2 我有kary都過唔到極速

有lr5同勇者唔算難過

新鮮即打

點會呀我副號用17號做leader搭人地Lr kary都過到喎

第一隻第一round已經打到我食一粒仙豆

其實有17 18都好夠頂

不如你貼幅圖嚟睇下陣容
如果唔夠防守力
18號，勇者，莊子，朱古力等等
都好使好用

17我覺得optional,因為同lr kary 搶珠
18號必落

其實主要睇情況
珠一定留kary
但我主要拎黎加氣俾kary
如果唔同round同對面多人就當盾用

Thanks

Lr kary, 技品,莊子,人造人16-18

好 晏d試下先 , thanks

練唔切16號可以用Lr satan （最好彩星）
又或者用幼飯搏回血

Lr satan要彩星要用成2億

Sorry, 講錯左，係力屬，應該用咩速屬打？

要睇下你打到最後剩返啲咩喎

係咪速屬先打到？

你打到上去先啦

一超隊一極隊都過唔到??
淨係超隊有兩張120%leader正常都打得瓜佢
同埋提提你新物語幼悟有封必

夠做啦 第一隊自膠

第一隊你係放棄左定比人秒左

比達放頭 比佢用一野必殺打死

Btw佢隊速仲勁過我
冇理由過唔到 之前d關都唔洗用速隊

請問有冇人可以借體系超一星龍過挑戰之路.
求加
1236802453

我以為佢會比佢剩返啲咩我睇
點知未打返上去

腳唔夠勁既話我建議要留兩隊速隊去打佢

（我就係咁打 ）

正常之前唔洗用速隊
最後個關超加極速隊應該打得過
再唔得試下補力隊囉 應該會有一隊力隊未用

係咪打完一輪冇得睇返自己用咩隊過關

結算個頁 >詳細

重新開左局呢 係咪冇

應該冇

請問呢個任務要覺醒邊隻？🙏🏻

Dok覺3隻

速大波應該組極速隊定落深藍達隊組純粹撒雅人

Why not both
速大波大奬黎
入咩隊都得

抽唔到

屌終於搞掂基本野
仲要刷多十場

邊隻肥婆先係抽返黎架，體定力個隻？

應該係體

體，巨大化個隻

4潛哂
但冇得免費10技彩唔到
唔想浪費廢老俾隻肥婆

留返D廢老等四週年

托波會唔會喂老界 定有得刷技

點解我打女人極難佢係預設隻免費野比我

因為係預設類別隊長

女人關唔洗用肥婆啦 用學姐做頭仲易過

層層都要變身先剛剛好過到

頂無曬鎖鑰，係咪得送同物語可以拿

呀婆

我無咁好運

今日打HERO關咪得

換曬

自膠

Thx ching

我都唔記得左有呢個功能

help

無用架佢, 十技都無力

有得潛咪喂
反正老界多到唔會用得哂

依排幾個pool清左我倉

Buff卡計會都算最top果堆，係衰唔加氣
但力之大會+3氣，所以都ok

咁慢慢用sr老界算

潛左右下先用sr老界都得

ok 仲谷緊力超三達

超技我真係打唔掂 超17號打人冇力既屌

過到超系

Step 5中重複體杜

屌你老母笨大

好奇一問點解借M達?
借古拉/超17唔好d咩

體杜開連擊定會心??

連擊，本身都高機率會心
屌，好唔開心

緊係連擊

乞左咁耐石，日日數住，唔知夠唔夠
最後比呢隻我
重複M達都冇咁sad

吓 大杜勁過M達好多喎

我buy m達
12氣就超極大150%atk up
連擊到可以兩野都超極大

秒唔到人就比人秒 不了
我杜坦得打得 又可以直屌20連 又有專用BUFF卡 實在太撚勁啦掛

diu我一開game抽落點左會心
都仲要成日唔會心

各有fans
年尾記得留定石

專用buff 卡指邊張??

高確率好似係50% 再點幾吓會心應該好易爆 你爆唔到就真係黑仔

LR速大杜 再唔係力大杜都夾

Lr體杜都有好拍檔
反而新個張Lr杜舞啲link好難搞

照拍落體杜

我仲有1 round新春pool未抽,依家有143石,唔知完pool前儲唔儲到57粒石呢

個保底聽日完？